My body is over the ocean, Over my dead body for free

My body is over the ocean
My body is over the sea
My body is over the ocean
Over my dead body for free

My body is 繼續抗爭

師兄邊間教會？

My body is 熱血公民